一人一個好唔夾既組合

我先

泳池同獨角馬

屌你同老母

BBC

番茄X牛...

涼茶同奇異果

汽水湯底

史奴比 叫雞

樓主 靚仔